（win10）點解部電腦個 “ 掣同 @掣倒轉左？？

？？？

ƃuoʞ ƃuoH ɥʇᴉʍ puɐʇS

英國keyboard 同美國keyboard 既問題

Keyboard type 揀 English (US)

noʎ ʞɔnℲ

你應該係用左UK,轉返做US就得

英式美式分別？

搞掂了，thanks all